(救命..) 未偵測到另一部顯示器

小小用緊 GeForce GTX 1060 3 GB 的 display card
佢有3個輸出插頭
我用左 HDMI (MON) - HDMI (Display card)
同 HDMI (MON) - HDMI + DP 頭 (Display card)

但佢都係無訊號..

有咩位出左問題

windows 制 + P

換過個mon

有個MON 係新買...

我PRINT SCREEN 係影到

但係另一個MON 係無訊號..

HDMI + DP 頭

唔明

因為我張 display card 得3個頭
HDMI
DP
Dual Link-DVI

我一個MON已經用左 HDMI - HDMI
我另一個MON都係用 HDMI線, 不過插display card 就加左DP轉插

排除是否線唔得
排除是否adapter唔得
排除電腦port 位
排除是否display card唔得

按隻mon d實體制，轉返Hdmi/dvi出

個轉插點樣樣
有無交換兩個Mon試個轉插有無問題

DP同HDMI唔係直接兼容
反而DVI同HDMI係互通

邊個仆街水你用DP轉HDMI
你用DVI出啦

btw 可能係個mon冇揀啱input

除左無訊號外 就無畫面

我個mon無 dvi
定係要買個 dvi to hdmi得轉插？

唔該晒各位巴打的幫忙

我將插display card 的hdmi線 交換插又 兩個mon都出到畫面啦

但唔知咩原因

想學多樣野 有無巴打知咩原因

試試update Display card driver

係

不過你係咪肯定你用緊嗰個轉插係DP in HDMI out

9成個個轉插有問題

咁好明顯你個轉插有問題，你試下dvi-hdmi線